# Movimiento Manos Pies Robot Open GL Java

Movimiento de brazos  y pies usano Open GL y GLUT  en java
tambien usa el metodo rotate para girar el angulo de vision
usando la tecla Z simula mover los pies,
con las flechas de arriba-abajo-izquierda-corazon mueven los brazos